成日話有身高先會著衫好睇，咁一般身高嘅男仔又應該點襯衫?

香港平均身高就174，咁我計174-178啦，
依個身高嘅男仔如果無操過身型一定唔會突出，
咁又有咩方法可以著衫好睇呢 希望各位巴打表達下意見
我自己177，通常都一定一件tee配吊腳褲，感覺望落去高D

比例問題